收到風TCD接到order要係各網上平台鼓吹義士今晚出

消息來源：動物台風紀委員會IT組

信不信由你

金鐘已經佈好網等義士衝

游蕙禎：今晚警力太強，唔建議過海

我風紀委員會強烈建議各義士今晚不要衝動

閱

認真post不要搞事

push

幾時去野餐

聽朝去野餐

今晚收拾好睇下情況

動物台台聚

雖然唔識你但我愛上咗會員風紀委員

屌你老母我好撚不安

大家今晚留力

如果佢戒鹽點做好

到時大家識做